Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 433 德政呀 RERUN呀 炒狗末日呀

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

有冇人想要動漫節spider man normal單
比左$1500
現放一千

lm

Lm

上個post先有人講緊-$800都收到，竟然仲有人想-$500就放到出去

執櫃跌花左DS個頭 想咸

可議

其實1/4 spider man唔好咩，個個急住放

想睇太陽巴個櫃

你個頭係咪之前拎左去植頭

戰損頭

未阿 但而加反正都係 拎去植算

加pat 茄汁上去

聽日上新貨得唔得

antman

Captain marvel

GAMORA

開完乜4,7,50再開隻43. 隻43好似俾人呃錢咁

我隻mk7新買返黎入櫃就整花左頭頂

想食炒收隻mk46，越睇越靚

候活師兄會知

1/6 mk3先呃錢

係咪無乜人訂A1 CAP

都唔靚

個箱好撚正
邊度買架

訂左，希望佢出埋其他新版a1
話說諗住睇下同舊果隻個分別點知sb好似收起左舊版

冇訂 說服唔到自己去訂

兩隻

呢隻同乜7都惗緊雙唔雙入

雙啦

乜7難講CA我覺得有位就雙入
單入都得 同乜7放埋一齊

物7雙
A1不雙

a1 mk6 啞色版

我啱啱好相反 乜7可以擺7子同OG6
但OG6除左隻cap唔似會出埋其他 攪到隻A1 Cap唔知點擺咁

但學你話齋擺呢幕都好型

佢肯出真係必入

呢幕其實好戇鳩

好撚型

呢幕當年有人話做多左
為做而做

我覺得還好
雖然折射有d夾硬
civil war係打散唔係射返返去

做乜撚野

戇鳩仔

當時覺得變相再版46 47
走去買cca 46 既人唔知而家點諗

玩HT唔單止玩玩具歡樂
玩家都帶比大家歡樂

邊有得估依d野
咁當時買膠版L文 依家而家點諗
當時覺得變相再版__
走去買___ 既人唔知而家點諗

想問吓膠箱係邊買??

當儲多隻

原價入都冇咩野 隻配色其實都幾靚

係囉點解唔直接射怪 不過要合作技先好睇

隻金好撚靚

仆街, 因為隻heavy mandalorian去睇The Mandalorian, 睇完中毒

訂

應該得heavy mandalorian未cut訂, 訂47順便訂埋

ca都有幾幕同雷神

This is the way

唔熟星戰
依套既時間點係咪早過曬前傳

第6集後(The Empire) —The Mandalorian —第7集前(First Order)

但係有Baby Yoda 既

Ep9好似冇哂聲氣咁

仲以為係好早好早

Dark rey

仲可以點繼續落去

睇黎侯活都棄坑 唔玩星戰了

要繼續好易 一陣又話Palpatine期間收左個徒弟 第9集個陣因為去左進行最後訓練而離開左 所以佢冇事 然後搵Rey報仇 音樂起！

著草

rerun 1-7 捲款跑路

出隻poe都好呀

其實唔使熟的, 我淨係睇過一集星戰, 睇the mandalorian都睇得津津有味

我訂47果陣睇下仲有乜可以訂, 不過mandalorian佢竟然係出皮甲版

唔洗驚，星戰野點都會出齊

驚無錢

聽日47唔知洗唔洗後樓梯

This is the way
ig11同主角尋日睇未截

放心 星戰好多走左數

其實乜6擺咩pose好

Rb個pose好型

呢個唔落夾好易跌

未持有 唔清楚

舊好睇過新

你地隻mk7擺埋pose

抄RB full gear 罰企

新係點 半隻腳踩上地台？

遲早地台漏m

咩意思

係呢個係舊

腳底甩油

磨甩定自然甩？
個地台粒粒突突都有少少驚

自然
45企地台都會咁樣 所以好小人企

我反而鐘意新
不過依個都好型
同埋啲戰損真係好正

即刻企返地板

腳底洗咩驚

7仔唔知會唔會咁樣

膠6啲戰損仲正

又唔係話驚嘅地台屈突啫

mk7係我唯一一隻有地台
其他都係on9六角形

咁都驚
到時85bd跪地彈指點算

呢隻唔驚 預左跪一世

好耐之前買咗個絨布面地台比爆地pose IM用
到時就拎呢個比85bd用

仲有冇得買

想問下47幾錢訂

好似1000

Padme同anakin架戰機

美版貨同港貨除左價錢係咪冇分別?

Z8H同A8H個設計，想用soundbar要掛牆，唔掛牆就擋畫面

回錯post

今日咁靜既

有冇人去緊20樓

去曬後樓梯吹水等開門

相認緊

我星期6 唔知會唔會好多人

20人排緊門口

我依家先出門

今日係who首日？

係

就到12點，rerun邊隻好

5

啞色版乜5

20樓多唔多人

QS

門口

Iron Studios多唔多人玩

大貨出到黎樣衰到仆街

得1/4出得靚 其他就不了

唔得

即係一定要落訂果個既名?

落你電話咪得囉

買得後日 又要比100加名
不要walkin訂
唔係差好多

不如

電話可以?

隻iw thanos出得ok,我有隻戒靈都可以(因為無樣)

好撚似呀

佢印單唔係直接落 網上登記資料既咩？

係，除非網上登記果時落你電話

睇完覺得ht果隻都唔係咁差姐

訂完47 安心哂

網上訂
一定要全跟足
登記時概資料

你要後加任何野都要比100

日本神像？

ironstudio都唔平出得咁撚垃圾

無人樣果d其實ok
呢隻1/4好正

我覺得hulk好過heatoys

1/4好撚貴

Heatoy隻hulk真係。。。 唔係為齊team真係唔會入

利申訂左

Hulk女版?!

Gamora黎

屌 候活喺我隔離枱食緊飯

話說仲有其他校服隊係咪唔會出，果陣成班人話要砌校隊仆去訂

問下佢幾時re 46啦

影佢大頭

幾時派貨

問埋乜5

想問佢eg隊長有冇改多啲

我知，但整到hulk咁

佢同幾個同事定唔知fd食緊，費事俾人見到

Fb有傳渣打折扣2020無左😨

Btw我而家食緊黃店，所以候活

問下佢幾時出銀甲啦
sw親生仔佢應該唔撚狗

邊間先

釣魚船屋，唔知真黃定偽黃，門口有連儂牆，但和你eat冇記錄

捉佢住拎黑卡

拎黑卡比你拎去炒

變左同米奇老味合作

認真如果得佢自己一個我敢問，但佢幾個人一張枱就費事埋去打擾

佢身邊個幾個係咪囡囡黎先

秒殺

一個女，其他仔

先扮嘢問合影，再失驚無神問一句幾時re呀你老母

可以早d玩唔使叫春

過去R黑卡

我成堆同事喺度 埋到去唔肯咪好7？

不過佢同啲同事淨係傾star wars, 一字不提marvel

diu

你答下爹 順便套料

你問到下一隻約莫幾時re，以後HT post第一型棍就係你了

親生仔

走咗啦我都好想套料啊，今日同事farewell 20幾人喺度 我過去就成村人望住我埋去搭嗲 好撚7

快d問佢幾時出白仔啦

猴活：Mcu 係用賺錢出sw

你扮自拍影張相黎睇睇

真心 問佢邊隻幾時re佢應該唔肯答啦反而問邊隻大貨會唔會改返好可能都會答下你

係佢隔離講 會場比候活撚左9個鐘

走咗啦講大話死全家

同fd講dllm我嗰日動漫排撚咗9個鐘嗰老細都唔知做乜撚咁撚柒廢出啲嘢又hea

佢幾日都仲未平復到

侯活office起觀塘嫁嘛 我都撞過佢兩三次

我代表猴活 好肯定咁答你： 遲下會出skywalker

已經痴撚咗

乜事，唔通早幾日6K食左乜47?

佢就好似全副心機奉獻曬比女神

正常人都唔會想re依隻啦
re特別色分分鐘neon藍4仲多人要過依隻

以前渣打網有寫hot toys折扣，2020開始就冇了

下次你見到派你問

又係佢

想追返Iron studios隻Hela

叫佢改返好隻Ep9 rey

14:21 上緊mk43

有幾款係唔錯

ok 明白了
唔該晒

Liang Koo‎哩條友開夠D幻想PO未
成日係FB群開埋D刷存在感既PO

開個個已經on9
仲應佢更加on9

上貨

Where is Thanos

想訂呢三隻 不過好嘥位

bring me thanos

男人老狗玩玩具玩到咁撚肉酸

女人唔鍾意就話一樣架啦

rerun得就變公廁

吹到sw冇錢賺 得啖笑

而家幾錢到?

仲有mk2，唔洗驚

唯有等隻mark2

外國好撚多人玩Star wars

隻1/4 mark2靚撚到冇買過1/4但動漫睇到實物真係好心動

好撚煩

雷神walkin個期真係好多人 鳩沖

鬼佬住香港有身份證？

咪就係 不過marvel fan boys邊識咁多

非hot toys
係皆旺見到有呢隻訂 800又唔貴 有Tom hanks頭

好正，反曬光，好過1/4gg

鳩流區有條友講到所有人玩ht都係玩marvel
點知即刻有人貼成堆ht tdk收藏話自己唔玩marvel收佢皮

star wars中坑野

呢個真，好似唔討論 iron man 其他就無討論價值咁

距離中坑重有一段距離

過多10年就輪到 玩ironman就係中坑野

justin唔係香港人嚟既咩

？

但1/4 5k幾起跳，唔係個個有錢玩⋯⋯

50果陣夠話2020q1

50條生產線無停到 但47 咁耐條生產線一早停左

好似唔錯

正啵

幾高質喎
塊紙版 用都無用過

搶住要

1千再收個盒變6k

好撚肉酸

為左虛榮感買老翻
有咩意思

全新未開過，check過件，地台取走
6k,不議，地點就我

放4k 話無盒
實好多人鳩沖
實好多忽然fans唔識check

呢到都有巴打中咗伏

新手睇路 好撚多仆街

可唔可以影個背面睇睇

真心抵屌

貼吧圖黎

隻野癲撚到 就算真玩家都未必分得出

隻老翻真係咁難分?

佢有d位仲做得好過hea toys

呢個post上面話睇頭頂分

老變正版冇乜邊隻炒得起，買正版好過，除非成隻野重新設計

兒家真係唔會收2手 mark6

頭頂，戰損面罩，大髀，二頭肌，有做過準備一定分得出

其實好易分
d人搶住要因為凑到數又唔洗捱炒價mk6
隻野除左頭雕柒同造工粗糙d之外，對得住個價錢既

諗起有人放隻老翻出黎曬

等rerun，岀完黃6，會唔會大機會d

唔關事啦，傻仔先會分唔到真偽

結論其實
佢真係比人昆
定曬命被踢爆

預測2年内會reissue。

6仔其實適合rerun/閹割翻出

不過ht唔急賺呢d錢
佢大把貨出唔切，rerun咁密又搏屌

#而家

潛咗水啦好似

都幾肯定 有仆街用呢個方法搵到食

有，應該大陸仔多
閒魚呢個濕鳩app好多大陸人呃大陸人
好多中伏個案

騙案呢d野冇得避
依加仲大條道理用假6標真6個炒價去呃人

所以唔少人真係情願用千幾蚊買隻假6

唔想被人呃左買假野
所以自己買左隻假既先？

唯有交收6仔
個陣

大條道理驗屍

當初唔收單，畀唔起又要玩

sl咪一樣都係拎ht個模黎出，只係mk6班炒家要枱高價先屌晒鬼

見到原po update

唔係潛，廢時出黎又嘈過姐，曬你老母啦HT cheap野黎

幾高質 等現貨入手

Feel到又有花生

triple gor jr

呢套係dj？ 係咪又係角度限定

老翻小丑、Stan Lee、Tony stark頭、美隊頭

冇所謂啦

老翻mark6

屌屌屌屌屌，賣假野

Ht rerun 1隻iron man 可以頂到幾多個月3間鋪租同員工人工

唔再講啦，日日9嗚下候活rerun 咩好過啦

終極撚狗
3間同時開walkin

其實啲副廠出品
同老翻 有咩分別

淘寶果埋頭雕都係翻ht/enterbay等等
百幾蚊仲同你開新模咩

Justin澳洲仔嚟，同埋佢都唔使自己出面訂啦

你問我，我會覺得有正經授權嘅就買，除非無出，例如cable果啲，我就接受到人買「副廠」

合金係原罪

所以我覺得日本玩具其實溢價好高
不過fans無辦法

如果佢唔係做到真假難分，我諗反彈無咁大

又有個傻仔自編自導自演

合金純粹係托高隻野既價錢
同埋人類唔知幾時開始j隻野要j埋重量
如有隻野係高質，塑膠多過合金根本唔係問題

冇記錯的話，IM2同Avg1嘅mk6係有少少分別，咁不如出隻avg1嘅mk6，都叫扮有少少誠意好似係

曬玩具本身都白痴啦
加埋都買唔到半隻撈

有無巴打係20樓?排出門口未?
想拎貨

呢個好似炒狗黎

依家隻合金唔係avg版咩
要出應該出番im2

見過佢廿樓用手推車拎貨落樓

er....我想話ht果隻就係A1 mark6
地台都係A1款
只係戰損甲攞左im2版本，不過睇返胸甲，A1同Im2爛既位好似係差唔多

香港夾公仔全部釣水魚
玩既都白痴

btw

sor我唔係好記得，總之另外嗰個ver.

我已經唔係動漫，例如去gecco買隻Dark souls黑騎pvc仲貴過HotToys，頓時有種hottoys好抵嘅感覺

不過都係果句，一個願打一個願挨

岀隻啞色咪搞掂

冇閹割已經謝天謝地，仲係度妄想改野

一隻動漫pvc figure都要過千至二千
ht可動1/6又係呢個價位
個人覺得ht其實好抵

利申兩樣都有玩

之前有隻勁撚大既亞爾特留斯 差D忍唔住買左

見到信和夾pepe，應該淘寶貨
有部放盒thor，又貼揮春寫齊上齊落
搵食咪搵食，仲想食人血饅頭

嗰個咪so sheldon

可能都係呢條撚屌炒狗持有

有冇人po呢張相上鳩流區攞奬咁

望住figma都賣五六百，覺得ht幾抵玩
訂貨又唔似metal build咁難搶

毒撚手好核突

人哋分分鐘有囡

玩住眼鏡廠隻景品先囉，平十幾廿倍

玩動漫GK果啲好似仲癲，我係日拍睇啲海賊王都皮皮聲

咪同shf一樣 宜家真骨炒到成千蚊一隻

仲要勁撚大舊 都唔知點擺

Fb見到有個人有好多隻Rogue one 好葡萄

人哋返老家閒閒哋一千呎啦

1/6 MK45係咪渣渣地?

咪係 大把野好玩啦 吹到個個淨係玩ironman

我第一隻ht就係船長，前年年尾2050入，少少貴但唔後悔
連我親戚黎到我屋企都話隻嘢做到好靚好似樣

扮咩撚姐，有錢人就唔會作奸犯科唔會買假野？？講出來真係唔怕比人笑想曬命就曬命啦，柒左唔怕認

dx15? 係幾正

thx 唔睇背面幾高質

係呀，嗰陣d風話老鼠唔會再揾Johnny Depp做船長，仲要reboot成套加勒比海盜
我完全接受唔到，船長唔係佢做的話根本唔會有嗰種無厘頭亂鳩黎嘅韻味
所以即刻去追返隻，睇返晒幾個版本，係有糾結dx15定之前嗰個版本，不過最後都係決定入隻最新嘅dx15，台座好靚，仲有隻好得意嘅瓶中船

賤民10分鐘搞掂，而家排到出門囗

呢家個首日都唔係真係首日啦

屌你頭先有條友同我收單 交收時淨係拎300蚊出黎以為訂嗰1000唔使俾 on99

兆萬又中[member][/member

John Wick

咁你之後點

可能就係圖中果位男士

笑撚咗

之前有frd 原價放alita 價錢寫零 出到嚟條友真係以為免費

同佢講返仲有一千蚊訂囉好彩佢payme返我 唔係就哂時間

佢可能博你唔記得

佢可能以為你蟹到放300

總有人好堅持，仲咬住唔肯放

傻鳩柒左唔認，曬假野哈哈

正 趕唔切入手

點解可以原價入到。。

th 現貨$1530 聽到d staff講

我係大西北

！？點解隻６仔咁假？？重要張相落左水印？？

有幾多 係尖沙咀 唔知趕唔趕到

不推文啦師父

大西北

原來嘈呢樣

Mark47單？

John Wick真係好正
建議大家入多隻Neo整個10 year’s challenge

好睇唔好玩
雙手近乎殘廢

係咪得條腰同隻腳最好扭

眼見仲有幾多現價，銅鑼灣趕緊去

炒炒炒 肥肥

有ht無窮人

想買jw 又行唔開

支持
依pair又係必入

仲有5分鐘

自從入左sw坑就好想收隻c3po
但弱弱一問ht係咪無出過
呢家追隻tamashi bandai 合金果隻會唔會好不智

未

追Mafex 電鍍果隻6” 連bb8一齊

收埋Star lord
單黎講齊Team

睇下先 正係覺得ss果隻好廢 bandai果隻好高汁 但都好多年前 驚一入左猴活就出

隻IW Black Widow 見到都唔開胃

無預BW 但有訂EG版

John wick賣晒未

原價幾多

等下囉 實會出嘅

01分去到，落緊閘，話唔比入，話賣晒

Mon ht 個英文 page 基本上無死，
新貨喺 ht 個 page 出完無幾耐就到 sb 出訂貨 po

15xx 上面好似po過

下一pair係jack sparrow同grindelwald

原本頭先去訂mk47, 但係諗到屋企疊單即刻開左聖人mode 走工佬

之後越睇越靚

咁你留返d機會俾依度班巴打啦搶黎做乜

轉手執幾百 好過返工

當你有10幾張單係手 仲有幾隻未開嘅
幾靚你都會走佬

th 有無試過有dx 現？

好明顯你無睇叫春Template

真
雖然我果日3點先起身

因為曾經真係好想要

叫春 template?

行唔開

都未洗用間尺

仲有成年到時晤要咪放左佢

有點想放左隻合金mk5......驚好快又rerun

最佳忍手方法就係買到自己都驚
見到自己已經成屋FIGURE, 加埋疊單
真心唔會再有咁大消費意慾

想要

我想問大家覺得1／6紅黑蜘蛛俠個頭雕
似唔似？

唔RERUN 就直上到15K一隻,考慮下

成日會晤覺晤覺又訂多左隻
忍晤到 又驚後悔
望住由10張 依家有2x張

你就有得訂唔訂
我就已經同老細請左20號下晝兩個鐘假去walkin
我老細仲要同我講請乜鬼假 OT多幾個鐘補返條數味得

侯活你超人派得幾粒鐘係想點

放幾錢？

其實你老細講得啱
公開首日都唔知幾時先派到 有返工返多幾粒鐘收張早期單仲好

RERUN好似派得特別快?

43為例 真係要1年

兩粒炸 屌佢

我指一派就派好多水,唔洗好似新貨咁成日屙唔出

遲玩唔緊要 最緊要唔好ot
上個月已經OT左差唔多成20個鐘

依家二手都5k幾
再諗返呢期啲rerun真係心郁郁想賣

唔評論

睇返第一頁

預左次日單要等多兩年

係呢到講放正野通常會

shf=垃圾
一百蚊比多佢

早排見有人放真骨響鬼1800
我玩RAH好過

ht好在二手流通性大，其他玩具放出去好難有人要

又唔係咁講
呢啲舊版rah溶膠爆皮問題仲嚴重過ht

預左架啦
上星期個班沖住要
兒家收曬風開walkin
仲唔飛機咩

但兒家新個D拉打隨便一隻都貴到 1/6合金咁

遲啲係平行時空拎多把stormbreaker 玩無雙

請問 iw iron spider 啲料係咪真係咁差？
啲摺痕摺完就一世 ？

係垃圾料黎

做乜係咁推呢條女

副廠個把係晤係可以發光

可以，但我repaint左應該變得唔透光

好鍾意呢隻版本 但啲料咁差真係
10個有9個都叫我唔好買

呢個size先fit到 原廠個把細好多完全晤夾

如果你好鍾意都可以一入既
愛大過一切嘛

買啦既然你都話好鍾意
加上依加都係2千樓下je 唔算貴

呢隻垃圾到而加都仲要食幾舊水炒
wm4咁高汁就跌穿 真係唔公平

都接近原價 買隻粗玩

都係差幾百
入隻WM4 抵玩勁多

紅藍俠d藍色物料咪又係會痴埋，根本呢d緊身衫就好易出事，例如黑豹個類

d人覺得iron gg唔好係因為太大貨炒唔起姐
你試下好似homecoming 個隻咁少貨需求大呀，d人即刻話好靚

你有無玩過架... irongg同黑豹完全兩隻唔同料黎wor
黑豹就算會痴埋都唔會摺一摺就有永久痕

你唔講醒唔起
仲有set Dx15 vs sweeney todd

紅藍gg 屈完 罰企返 啲料係會回彈返

冇人想知呀
屌佢老母！收檔啦

想問下收email今日上去訂47 洗唔洗排？
小弟聽日lunch 鼠過去驚翻唔切公司

少左人放 我估啲人都係hold住左 晤想輸太多

後追係因為一隻出現係幾集既gg衫
hc, iw, eg, ffh

不過質料真係麻麻

rah成二千蚊一隻 真係玩唔起

隻料直程垃圾 又會皺 又會變色 又限扭

咁算啦 咁我買隻 iw thor 等下有無現貨
再買4月份出個隻shf irongg j下就算
廢事望到啲摺痕 個心唔舒服

買返去凈罰企

仲有ca cw，一隻出係5集

有廿幾張單起手表示訂左47
走佬代表你唔夠愛

邊幕

搶左隊長個盾

underoos

垃圾到要我買多副body做spare
咁先可以盡情扭pose

heatoys幾時先肯出diecast iron gg

真係heatoys先諗到iron gg咁樣整，用料廢到..

猴活加哋小配件客人又開心.gif

霸撚左成格

而家想要都冇得訂想入把

侯活大大

Gg

點解見人放得仲平過官價請問會員價會平幾多？例如再版mk47見人賣平過23xx

你見到d人賣1300？覺得好平？

我呢，雖然好鐘意GG,除非原價買啦。
唔係既話，等2.0

係咁, hottoys唔值錢
明明$1000訂金, 啲人放$300

GG,個個頭係咪都係咁。好外眼。如果好似PS4咁，會唔會好啲，一係就整得完美啲啦

呢隻佢都開箱

heatoys唔值錢
張單假的

兩睇啦，ps4/iron gg果種個頭用膠模，同個身有色差，質感都有分別

其實幾過癮

呢隻點出都死......
diecast又會俾人屌關節位，布衫可動性高D又會俾人屌金屬感唔夠，膠衫又屌唔屈得
有時玩玩具真係要睇開D，無十全十美，自己接受到就OK
等睇captain marvel俾人屌到上天花板

隻2099係咪可以收得皮

Mark 7企得好硬⋯⋯

你預咗買嚟罰企

照交收嗰啲真係on9

cm淨係配件都屌打iw iron gg

其實ht真係可以用eg title出隻iron gg
成隻執靚佢，送隻hulk size nano gauntlet

利申：ff,heatoys唔撚會咁好死

理想與現實

好撚諷刺呀
marvel最輝煌既iw同eg果幾年
亦係hottoys變heatoys果幾年既序幕...

其實佢keep住高質唔咁撚hea 佢可以賺得仲多

都做起左朵 之後出到成舊屎/RERUN
你地咪又係搶住訂
猴活根本唔驚你地唔訂 外國大把市場
香港WFC

我啲gg全罰企
無位又怕摺痕

罰企GG不了

其實睇真D，配件都係多對發光手叫做比較吸引......
deluxe版仲戇居，隻貓加皮褸，件衫都已經唔摺得，仲要加件褸上去

可能自膠

Thanks

ttm22素體好貴 想入手

睇個poster都濕撚曬

deluxe版先有光子衝擊既effect
普通版冇

前題係你捨唔捨得屈起隻手

長屈

呢個都唔係迪士尼既Page黎

我仲on99等緊長髮CM

Morbius

vulture
hot toys今次唔會唔出喇掛

最尾係舊版gg？

唔係全派曬啦咩？點收單換？

Jared Leto 型撚到
又要入多一隻

你地講緊訂單定現貨？

諗下都知冇可能

全派 但好多人遲拎
我聽日都諗住拎隻雷神上去睇下
心口其中一個蓋實到開唔到

肯定關事？

9成9都關
trailer都寫住FROM THE STUDIO BROUGHT YOU SPIDER MAN
SPIDER FFH, VENOM
咁我唔信唔關事啦

仲要有一幕有spiderman喎

who

係咪戴祖兒?

比埋中文你

唔好成日將marvel同hottoys掛勾好嗎，hottoys唔係淨係出marvel野，其他line仲有大把高質

佢唔怕買貴野啦

好難唔掛勾，邊個唔個ht賣marvel野賺錢出sw
im賺錢d定jedi

marvel商品數量多，近年展覽又多，來緊幾年應該冇
但係sw後傳三集可能因為太廢乜野展覽都冇
男女主角都唔係特別出色

加上猴活接受訪問果陣自己都講過
佢買marvel license係一場賭博
如果marvel拍唔起，ht會蝕一大舊錢
反之，marvel越拍越有，ht個brand都跟住越來越多人識，可撚惜做起左就開始冇誠意

都係覺得唔關事，純粹出嚟客串一兩幕
冇寫明係marvel studio, phase4都冇出呢套
只係sony自己嘢，同vemon一鳩樣

CLS條撚樣零晨2點都出廢文,一個MK47全部人都痴曬線

點會唔掛勾....hot toys有今時今日，或多或少都係靠Marvel 既角色而出既產品先去到呢個地位。你咪試吓指係靠SW囉，如果你有睇報道/report ,就知SW係蝕撚死侯活。唔係Marvel既話，你今日都冇hot toys玩。

想問係咪獨立電影？ 係Venom 2前出？

報道/report有冇source

你睇下佢其他訪問，佢都有暗示/提及到 其實Marvel 系列係最賺錢，特別係iron man.

陳：我一直希望改變玩具市場的生態。早十年八年前，大家都可能覺得玩玩具是「大唔透」、「細路仔嘢」。直到現在，有一套《Iron Man》電影上映，大家去儲一隻Figure，就變得理所當然了。能做到這種轉變，某程度上我覺得是成功了，令很多人去玩去儲也不會覺得幼稚，也不會不敢宣之於口。

SW蝕死未？

SW 蝕撚死侯活
邊篇報導呀？鳩吹唔洗本

我記得隻張國榮都好似有講到iron man3嘅42令到佢更上一層樓

Doctor Who

真係以為侯活鍾意SW所以蝕住係咁出？

搞撚笑，覺得我吹水既，咪自己問侯活啦，買版權唔洗錢？ 你覺得啲人買SW多定Marvel野多？

SW係有人買，但cover 唔到佢既成本，所以SW某程度係蝕住做，賺既，都係靠Marvel .

記住呀 咪撚信。

真係以為人地鳩up唔洗本

睇嚟你望過ht盤數

香港人唔買Star wars咋，又一自己唔買=全世界唔買系列。Star Wars鬼佬真係同你隻隻掃。睇下Youtube幾多鬼佬拍Review就知。
想搭單問水行俠派到邊日？？

簡單 問你， SW好賣 定 Marvel 好賣？ 唔洗答都知。 一間店舖既短tee好賣，但唔會全部都賣短tee,點都會有長tee. 目的係想做曬所有長短tee既客。但真係賺錢既，可能得幾個款，你唔會個個款都賺囉。
同埋你同我講，用Youtube既review睇盤數既好與壞，真係笑而不語。

咁啲長Tee咪蝕撚死？

marvel最賺錢=sw蝕撚死
候活嘅愛真係好偉大

SW嘢開發成本又低 共用模又多
一隻白兵模出幾十隻 仲賣緊千幾蚊
加埋SW全世界Fan Base大到咁
你條傻仔就吹到SW蝕撚死侯活

Howard收左你個訂就已經封曬蝕本門啦

Marvel係好買 但SW未至於會蝕撚死囉
你可以當SW係穩定收入來源，一定有班死忠買，賺係賺少啲，不過唔會蝕囉。
要賺到大錢就一定係marvel，sw只不過係賺少啲

其實而家玩FIGURE一樣係俾人覺得大唔透
無咁細路仔係因為HT整啲像真

睇完你個Comment就真係笑而不語

花生新戰線

侯活生意之道

SW d造型明顯成本較低 國外大把fans 香港都唔少死忠 吹到會蝕咁邊有商人會做蝕本生意

其實個版權費應該都平過Marvel一截

呢個真，斬頭嘅生意有人做，唯獨虧本嘅生意真係唔會有人做

吸血鬼有禿鷹

唔會出架喇
放棄把啦

不過星戰係親生仔就真嘅，淨係地臺都有誠意好多，出套劇又有公仔出

可能因為要計過要洩住做
所以唔出
利申:無性趣

對翼造工一定好貴

反而yellow jacket 同千星之城果d有哂版都唔出就可能計過真係蝕而唔出

仲要唔係人人有位
鬼佬都可能要搵下位擺

出幾十隻，有冇人買先，有人先得架，冇人買，出100個款都冇用。 近年黎講真係SW真係蝕。

信就信 唔信就唔信，再多講都無謂。

星戰fans base咁大，集集都畀fans屌，但一出又係票房冠軍

呢幾年有SW 789集加持都蝕
123之後而789集又未出個時SW就沉咗排

你話賺得少，無數圍，蝕版權費都合理，你話蝕撚死我覺得真係無乜可能....我都幾好奇你係邊度睇到hottoys report

做人真係咪咁蛙啦
你可以話star wars係香港冇乜影響力，但係歐美英語世界sw係宗教黎
唔計HT，年年孩之寶 lego等都有新product出，係呀佢地都係蝕住做呀

Off topic 講起孩之寶就葡萄，無記錯佢哋香港公司係返4日半only

走啦On9仔，開頭吹大咗話蝕撚死係到兜
而家又死雞撐飯蓋

算啦，

都係傾返啲玩具好壞。唔想大家咁勞氣。

HT真係佛心公司，蝕錢野都照做

唔通攞個report比你睇？ on9仔？信咪信 唔信咪唔信。

你真係拎到出嚟就一下收曬我地皮
唔駛成朝係度鳩up啦

條友自己唔買當其他人都唔買 淨係講呢到都唔少人有買star wars啦

仲有Cyborg

條友真係唔識架喎

理性分析又話我鳩up
呢到係討論區。定法庭呀？
信咪繼續講，唔信咪off topic。 係得你地一有特別啲既言論就屌黎屌去。

沙鍋 無錢賺？
真係 人唔笑狗都吠
當陳老闆傻的嗎

拿，就係要拎孩之寶lego出黎講，人地sell每一款product都係會獨立去計賺蝕。係每一款計，甚至唔會用每一個系列去計。宜家每一個行業都係咁去做生意。
所以話用MCU賺既錢去補貼SW蝕既錢係根本冇可能發生。你最多話SW product打個和冇賺蝕仲頂住去做。但若果真係蝕所有公司都會cut左條line唔會再去出。有愛都係咁話。我係Howard最多用RD個part成本叫班師父雕個頭比自己玩。點會蝕住去做批貨開賣，開善堂咩。

Sony蜘蛛宇宙“Morbius”預告片！

明顯唔係mcu, 仲咁多人話係
張gg海報都唔係荷蘭仔啦

初代gg

陳生今日派貨可好？

yeah, right

又嘈

係初代gg

Spider-Man 4

咁點解釋禿鷹?

一定要同宇宙先可以客串咩

好似話連反派都有分邊個賣左俾迪迪尼

我估係咁

咪係
唔通見到jared leto就等於batman咩

咁講就差唔多，sw頂多咪打和，蝕死就比較難啦 上面條片都講話千幾隻已經打和，你話it蝕都仲有可能，sw咁多fans一款賣千幾隻都有可能既，加上宜家又有ss同鋪頭幫佢散貨

所以HT唔用合金都唔係無道理

屌你報細數乜L 賣得幾萬隻？笑死

有利有弊，但見到膠盾甩油你會仲燥

禿鷹計，蜘蛛俠就唔計
根本無規律可言

你諗深一層，其實幾萬隻都唔少
淨係收訂都幾千萬

全球咁賣喎，點會得幾萬隻我諗香港都唔只幾萬

其實班先要後問真係好討厭 知有walkin就飛機

你睇下香港啲trade group，都係講緊萬零兩萬人，仲未去除啲炒狗分身，你覺得多可能係你圈子入面多人玩ht啫

ht 既合金盾輕身好多
副廠出果d先重

而且你唔可以拎香港個rate去計外國有幾多人玩，唔好唔記得香港係全球最富有嘅城市之一，大部分打工仔除咗買唔起樓，基本上物質生活極其豐富

其他line先高質，marvel堆貨已經屌到變hea toys

其實cw個個合金好輕
副廠個d始終跟唔到

話說大家吹淡完toys era隻joker，呢幾日都見到有人放單

真係堅差，仲衰過自己砌三廠價錢又唔平

Mtoys正啲

無訂mtoys，諗住照攞算，唔攞邊有得屌

佢唔係近排先玩HT咩見佢上個post好似有問關於47嘅問題

快啲收，一新年大家錢多個價就上

fb shf grp個前版主做咩衝入鳩流區數ht無進步 heatoys唔退步都已經偷笑啦

到底嘈乜撚野
賺蝕係咪你地有份
睇左幾版頂唔撚順
啱就買，唔買就唔買啦

玩HT有幾多個人真係玩
成日冇得炒就話冇吸引力

討論下啫，又唔撚畀，你惡過泛民大台喎

開頭講公仔縮水都仲貼題
講到賺蝕係度嘈
最後又冇得FC
阻撚住睇post

討論得，但果啲屌黎屌去，串黎串去又係討論？

講真不如開多個炒狗post比班人去嘈交重好，我諗好真玩家宜家都費事追post

好多

two face全派

上貨未

人哋講緊HT公司賺蝕，唔係講緊炒玩具賺蝕

睇開d啦，不過都話呢個討論區唔係討論玩具，係討論價錢

大家都係DC, 超人有無咁多人訂呀

我覺得已經有新意過屌炒狗
唔嘈都唔知侯活講過Ironman只係賣幾萬隻，有時有啲嘢，睇你本身有無分晰能力去蕪存菁嘅啫，唔鐘意嘅開過個話題cover 返佢咪算

HT po無新嘢日常就係嘈交㗎啦

咁我自因為我係已經費事追post
不過我都係覺得搵一個post專講玩具本身會好啲

關唔關我琴晚話shf d玩具唔值100蚊事
不過shf d垃圾真係唔值三四百蚊，難為有d on9仔比七八舊水買

不過我知我呢啲說話一定唔啱聽

Offtopic，睇咗咁耐post係射雕畀我感覺年紀大啲，其他人個個好似廿幾歲熱血青年咁

SHF 係睇邊條水, MARVEL 野全部垃撚圾,星戰愈來愈好
龍珠同拉打就幾出色

你指既垃圾係邊一條LINE?

我睇到心煩啫，最後老陳都唔會比條數大家睇架啦

屌，快啲上我隻Thanos啦

我真心接受唔到個心口同腰個咁嘅設計
不過我記得HT隻aquaman 1.0好似都係咁，好唔開胃

超人有新技術

marvel
同埋覺得定價太貴，想買布歐成六七百

我又唔會話係垃圾，不過一隻日版平均$500
我真係唔會買

Shf出左咁多年
個樣仲係唔似，要d人買dlc閃回頭
我夠可以話笨大冇進步

DC蝕撚死？

認同，SW最多係打個和唔會蝕/蝕太多
不過HT冇搏Marvel呢張牌真係未必做得起

佢醒係真係醒在當年積極放手一搏傾marvel license先有今時今日可以有咁多本錢出咁多親生仔，跟手hea出marvel line/dc line真係好唔公平

你識d野

咁都要兜ht唔用合金真係吹漲

$1700冇人so我幾錢收好？

終於有two face屌，多謝侯活，呀活好波

拎完記住屌多兩聲

1800

諗起陽光巴
拿完返屋企掉左落床下底

無問題

bw

聽大家都係屌個頭，我諗好快有人會接重塗，平平哋咪重塗下佢，唔駛打入冷宮嘅

所以咪係ht grp到屌ht但ht都差唔多架啦，開始要買dlc

睇完想ht出taskmaster

我等緊隻白衫 bw

出真係要還神

個分界真係屌出來

其實我覺得佢屌qc,屌關節呢d係岩
因為真係可以做到，同埋唔難做
但佢話玩法單一，話唔可以成件甲著就真係on9

有重塗介紹埋比我

呢隻iron spider 就真係夠囇高可動，不過好似中核彈咁

明明舊版都做得啱

super hero landing大奶奶

呢隻好似郁一郁都會斷腰

收到風 avg3 bw會炒到5000

話人冇新意，隻mk7加左合金同換甲變形咪又比你屌無新意
你可以屌點解ht唔加，但唔係屌人冇新意，又係咁玩雖

係咪因為trailer？
利申 唔睇trailer

突然覺得好靚

幾時rerun

BW真係屌唔落手隻隻都唔撚似

Avg4 個隻好似 (個版)

a2嗰隻覺得sofar最似

如果大貨keep到就係

Keep到7成都收貨

個髮型正

我覺得係內戰

A4 display 條事業線

良心價
可取+1000

widowtrooper

自組爭隻手鐲

用住gg個發射器先

個人電影個套suit靚好多 比endgame

我都諗緊可以係邊買

差好遠啵

呢個系列都係比d買唔到原色既人止下渴

每次一見橙wm
就諗起條死炒狗
1200夾到6盒

每次一見橙wm
就諗起搶唔到會然

next year baby

睇晒個post又唔見佢提shf,佢講ht咁多年無進步,例如腳底無加燈
咁我又覺得條友唔係講錯,我都接受唔到mark 50個juice無燈所以無買

垃圾不過下一隻好似好大改進

永遠的痛

其實有無巴打睇到起雞皮覺得好恐怖

咁多人受害完先黎大改進
其實笨大d質素有d都好差，我買過佢其他產品

所以話，啲marvel fans boy真係好恐怖，好似全世界得marvel野係賺錢，其他野一定係蝕架啦，自己唔識欣賞就當係垃圾

taskmster玩盾

咁又唔好打曬一船人
我都係marvel fan boy 但都知道論影響力, 沙鍋真係大好撚多
剩係5月4號已經無得比

咁都好過heatoy唔進步既
頭雕唔係比人屌到上天都唔肯換

曾經係ht排隊聽過有傻仔話山椒魚點解咁貴,憑咩咁值,咪又係爛膠
點知佢條女串番佢,你咪又係排緊隊買爛腳
我笑左出聲

Ca換完仲柒過唔換

所以鳩流區條友無屌錯,heatoy真係無以前咁好
我講一個例子,mark 2,以前真係有誠意
送得多件係一個理由,有細心玩既ching會發現第2個理由
打開胸甲既內部仔細度係今時今日無得比
唔係求其畫幾條銀色坑就算

唔使跟足一樣，似樣小小既都無

小弟見識少想請教下山椒魚即係乜

3號單下轉係咪未必有

價錢
普通野=扭蛋-shf
中=metal build
中高=47正價或高過
高=炒價mk 6連臂炒價

幾時派cm alita

應該就係呢個人

呢d細致位，頭雕，關節，qc，配件
真係冇屌錯
但鳩流區個個係屌新意，人地做左個變形比佢又話唔算

有無辨法好似張圖咁掹到NEON 條頸，定大力出奇蹟

5月4號發生咩事

沙鍋節日
May the fourth be with you

Google「山椒魚，玩具」終於搵到，長知識了

但有啲又真係幾靚

小弟得一隻shf
想知可以有咩玩法

其實GG加磁石係手同腳有無得諗
好似cosbaby咁

唔夠力 就算磁石夠力 關節都唔夠力

香港迪迪尼有年搞左個巡遊比沙鍋fans自己扮沙鍋角色玩

我淨係知蔡英文上左101渣劍
香港0聲氣

唔好7提

仲有JW現貨？

個彈射版真係新野係事實佢係屌錯左
但我又覺heatoy呢次唔算變形
點講呢
細個玩戰隊機械人由恐龍變人形咁先係變形
同heatoy咁樣又係兩個世界,即係佢送bd甲我唔會叫變形

所以marvel fanboy要張開雙眼睇遠少少

有呀 快去

麻煩條友咪再7嘈，隻垃圾 mk6已經掉撚左，同時我已經高收左隻有盒既mk6,呢幾日內會交收同再出相證明，你日日係幾個post引戰既行為極度小學雞！
麻煩想傾HT就走返黎呢邊！

好多野都係信不信由你，但你日日開埋MB post 火，影響埋個邊討論！

最後一句啦，如果要曬，曬老番把撚，學你話齋，識野既睇都睇得出，你可以笑7我初入HT買左假野唔去check，貪平咩都好，但日撚日攻擊我買老番為左咩？解釋得太多，唔想再引戰，下次會再出「水印」圖再俾大家過目

有追開post都知好多人仲讀緊書番pt

有幾隻都唔知老翻

都唔知你理條友做麥鳩,你本身玩果隻PLAYBOY唔OK咩
日日都有呢類人得閒屌下你 你又ON99衝去高追食炒咩

睇分享post有人講
紅藍gg對翼附近本身有磁石可以唔使夾
都擺到post

不如你試下唔好再應呢個話題先...完全無視
如果真心想收聲....

要大力猛加(橋)兩(橋)先整到出黎

見人吸係腰架到
有少少想試下吸係ikea櫃

可唔可以請教下你哋平時係邊度吸收呢啲新資訊

利申新屋想放隻大/特別啲嘅公仔，睇過bearbrick1000/kaws果啲都唔太啱

大佬 隔左成晚 點會有
條友連不推都晤識 fake下佢姐

hulkbuster

放隻1/4咪得

但佢有P牌特權

其實都唔止嘅，仲有幾位講嘢都好成熟老練不過唔太記得名，射雕個名最好記記得佢咁解

開鳩個賣家名未，唔想人再中伏

其實純粹想要隻潮少少嘅，如果係1/4我都有啲雕像放，但又會係電玩動漫theme咁解

咁bb同山椒魚咪又係動漫...
放個觀音點睇

想扮下潮童
唔想人哋行入嚟一下子就洞察到我係一個毒撚嘅殘酷現實

盒，其他配件都齊？

你咁講搵鬼信咩

有啲唔同嘅我見bb都有用唔同嘅theme去整/crossover，好多元化，例如蜷川實花果啲

最衰佢質感有少少太膠，唔係真係幾啱看門口

佢唔收聲我地唔好再理佢啦
真係睇夠鬧戰

去鴨記買舊大磁石貼落櫃
磁住隻gg

睇黎真係好要面

唔好咁兜啦

古生個門口有一隊1000%
毒唔毒唔係睇你放咩既

果位巴打真係戰力強橫
我都有係mb post見到佢追殺

既然係咁入返隻正既驗明正身就咪再7嘈

一開頭收聲咪算
係都要講咁多野愈描愈黑

2400

支持 入隻正版之後唔好再上黎罵戰

潛水先係上策
隔幾個post 晤會有人再提

咁你叫佢咪7再嘈，佢搞緊個MB post

換正版麥六吉盒去賣 可能會賣到4千呢

條友成個倉放玩具，我有佢咁有錢就好

正版原價平少少
就入到隻乜6

心諗做乜9，老翻都炒

其實你自玩無咩所謂
使咩咁執著要收多隻正概6仔 仲要影相上來

關我撚事呀你自己惹單野出黎叫我叫佢唔好嘈
你真係以為我樓主就係管理員咩

比我直頭直認買假野
咁又點,搵海關拉我咩

Who

面子問題

巴打你隻假mk6掉左未，如果你用錘仔dup爛佢，po相上黎，相信唔會再有人出聲話你玩翻版

好猛烈嘅追擊

我意思係間屋係你既,長時間望住,有咩理由顧慮去你屋企既人

我好小學雞要臉
笑9我入老番就唔撚得！就算高追$10000 入隻全新mk6都在所不惜

支持揼爛隻翻版

笑死我啦
佢一定好細個
又執著又自大

條友我見自己block左，唔記得衰乜，但應該都唔係咩好人

救命

仆街仔樓主又上水撚化人

執著要面呢D野唔關年齡事既,你望下堆畜生正苦

咁真係好能好笑

嘈交嘈到變笑料

徵10000 mark6全新
幫乜6係冰河時期 成為 HT第一隻上10k既1/6
打造傳奇超越47

但係人地都叫為重大自身利益
我睇唔到呢條友為乜

第一隻係44

咁你入咗未姐，係$10000收定諗住$10000收定又收返隻playtoys

當笑話睇都好過嘈交呀

未話撚左過兩日交收埋再出post完事，希望佢咪7再嘈
你地當笑料睇

如果我係個追擊手
我會等樓主入多隻mk6之後再串:

佢一日老番一世老番呀
你都係為洗底先買
你換得走隻老番換唔走個內心呀

，到時自己個心已安
都冇借口俾佢再笑我曬「老番」

CLS

為求心安就唔係面子問題啦

sor...我都開始忍唔住想玩埋一份...我唔想再睇罵戰,我會忍手

覺得你呢度每人派隻正概mark6
應該無人再話你
仲可以洗白

唉我唔知講乜好，你加油

不過真心講句如果我係收果個都會中伏，但你又真係兜得肉酸咗少少

呢期多咗好多pt乜6

如果我係中伏條友
一定公審個賣家
起碼上FB取暖一定有人撐

所以我真心覺得巴打好大量，比人呃左幾千蚊都可以冇乜野，比著其他人條氣都會唔順做返d野

屌你成$6000，唔公審佢都會上嚟叫下春啦唔開名真係對唔住自己

搵唔返喎

畀著我應該嬲到仆街，唔摷返條友出嚟講數都一定爆鳩佢大鑊

真 大方

我真係見過啲人好唔鍾意留野，會Del record所以我都信一半先

好好笑
交收完del 哂whatsapp,電話number同 fb record真幾多時間

做開買賣 晤留底 真係好少見
特別係呢期mark6 咁敏感

我都唔信會del記録

張圖加水印 個下先好笑
俾人留底追擊
Btw一次收3隻貴野 應該都係有錢人

少人訂，派貨又升

除咗mk5仲有邊隻貴
冇啦喎

6都貴 正版個隻
睇漏左7仔

又加左11張 味精圖

睇埋walkin先知有無人訂

以為有新野

肯郁未呀

等我仲請咗假，不過當抖下都好

Sor

係咪知反應太差
用味精圖救火

笑撚到我

1001